雖然你宜家係我ex，不過我會一直等你

咁多年感情，你都可以放得低 你話你對我冇咗戀愛感覺 我明 我冇其他人咁型咁靚仔 但我對你嘅愛絕對唔比其他人少 你話感覺唔同咗 想我忘記 我根本做唔到 我並唔係因為習慣有你喺我身邊 而係我真心想比幸福你 如果你有上感情台 見到呢篇文 我想話你知 我會一直係你身邊等你。

重新出發好過啦 逝去係冇可能等到回來

u are not the only one

講係咁講，過幾年就唔記得呢種感覺了

i know that feel bro

下一個更好